痴線佬慎入

有冇人見到尖沙咀海旁有個痴線佬專企係情侶隔離睇住人地kiss
次次去都好驚

你望住人地望住人地kiss
你仲變態